巧立名目搵錢！支那大學強迫學生捐款救濟支那湖北

捐俾紅十字會等於捐畀黨
韓紅個會都俾人搞到收皮，一定要過d啲油水比黨

紅十字會又可以發國難財 又可以賺到fat fat了
希望可以黎多幾次肺炎啦